引擎燃燒室除積碳

有冇師兄試過

賣廣告定真係問
已經有幾個post

都係果句, 普通車冇效果, 靚車高轉少少已經噴晒出黎

淨係知我啲垃圾小巴日日要燒炭

咪亂搞副偈啦

我見出面果d係氫氧除碳，拆都唔洗 齋谷出黎。佢地呢個係拆埋黎洗，又有相對比咁 睇下有冇巴絲打做過參考下

廣告得太明顯

gimmick野嚟
打散過車頭都知啲炭用刀都難刮
部車無事無幹唔好亂搞，最緊要用啱偈油

香港地方又未去到極端氣候，偈油用5w-40或30什至有人用0w-30都有 ，各位師兄點睇呢

我唔識 但係我用網頁答你

唔該師兄，睇完個腦叮左一聲。
簡單講所謂氫氧除碳係利用高溫氣體引入到缸體內燃燒，對缸體本身金屬材料有嚴重傷害。雖然短短在十幾分鍾，但卻令車子老化了好幾年。

所以對於泡沫除碳黎講用藥水溫和處理至軟化積碳又會唔會有幫忙呢？
等我呢兩日拎架錢七直情試下 一試究竟 唔洗估估下

本身諗住做
不過落左枝機油添加劑話可以修復缸壁之後明顯好力左
就無再理

添加劑係咪溝埋d汽油落去用果隻先？如果係，咁只係會令到d油好爆d,你咪覺得爽左應左。用完呢缸油下缸又只會係同未入一樣，積碳仲係到。
唔係賣廣告 前幾日佢幫我架車除左兩次碳，試車後最明顯係同樣深度比油 架車係有力左 一上斜就試到真假 有冇用冇得呃。

樓上師兄話齋 最好咪搞副引擎
我之前都想落下添加劑 不過google 下就好多車加完
部車反而壞 多換計油就得
至於你話 5w40定其他計油 我車房師傅唔係落曬
5w40 會落些小其他油去match 番部車
不過師傅先知點先叫好

呢間野見人做佢又做，條影片抄人都抄到足。佢係抄呢間（睇下面條link)，睇日期就知，偈油又唔知係咩油，人地用liqui moly 換起碼係靚油先

幫人賣廣告?

似廣告啦屌

架車真係你老婆咩，搞咁撚多咩美容野
換多d錢換車好撚過啦屌

多撚鳩餘